【好撚嬲】點解女示威者比人扑嘅機率會高咁多？

今日出嚟受傷中棍嘅，好多都係女仔，有幾次我見到啲黑警明顯追女嚟扑，男仔反而無事。細心諗下個原因都覺得班狗真係好撚變態

痴撚線

因為打我地男人仲可以忍，但我地見到佢地打女人就忍唔到

跟住還拖，佢地就有正當理由

黑警知女仔好多唔受得力 又跑得慢
易捉好多
加上你知黑警幾咸濕
分分鐘想強姦香港女性

黑警專恰女人

警犬都冇人性既
仲同你分性別？

1.女唔會還手
2.引人還手
3.咸濕
4.班女又真係大聲過班偉既

利伸 支持還拖 一還打到班仆街翻翻老母個系到

打女人的廢柴

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

因為冇戰鬥力 打兔仔同打獅子你會揀邊樣

女只係餌
正常人見到有人比人恰
仲要係女
會番轉頭救

唔係話下體諗野
而係固有印象女仔相對體力弱啲
冇辦法脫身
所以一定要回頭救